AKB48本家討論區#23 平成最後紅白出場確定

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到23,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美除左奈奈既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆
9.Mary,平仔,水野真人好MK
10.世界仔唔去睇奈奈solocon罪該萬死
11.呢度好多日文達人扮新手話唔識
12. ngt ,stu好能正

一切既知識:

其他諗到再加

留名

禾珠有C留名

Q.最近買ってよかったものは？
A.顔用のスチーマーです！ラブラブ

以前、番組でAKB48さんの小栗有以さんが使っているのを見て同じものを購入しましたキラキラ

憧れの方と同じものを使いたくなってしまう。
これはあるあるですよね？笑

おかげで冬の乾燥も乗り切れそうですヽ(´∀｀)ノ

支持本家一姐嘅好女仔

今村美月今晚上唔撚到歌遙祭立即渋谷裸跑再跳樓

咪醬？
今日佢生日，會唔會係佢？

廢老

選拔位都有關愛座

如果真
仲有面坐落去果下好野 又唔係跳得好
好心俾返啲後輩上

真心
完全唔覺佢咁多年做過啲乜

剃頭囉

本post唯一清泉lm

本post第2位清泉lm

條友可能人際關係，就對d後輩就好既，因為好隨和
但其他就不了

全部都係㩒個掣就可以換過晒啲泉水嘅清泉

9.Mary,平仔,水野真人好MK

黑人問號

正到癲左
lm

又比人老屈

我地2個=無辜

你睇下你地又係到圍爐

乜個#1原來俾人改成咁

我都黑人問號 明明應該得你兩個

想請教其實點樣先可以係AKB不被邊沿化

Apple User LM

入黎就係想睇世界仔支金剛棒

但居然冇

感覺就好似比人呃左咁

柏木死忠LM

條廁撚諗緊點更新條金鋼棒

已經變左萬里長城

不了,決定留名圖只貼奈奈,其他人都唔加了

咁是咪唔再留意讚嘆其他人

係時候要整返首：被世界遺棄不可怕～

咁都會睇同貼下既

好想食哂呢2件

對奶千斤重

真係想問下邊忽係蘋果

大左咁多既

成個po收視最高就係支棒棒呀

禾係蘋果用家，只不過矢作妹唔係之麻，禾都唔想

等我仲模仿世界巨巨整過其他棒棒

會唔會牙

跟住收到十幾個負皮

駁唔到

我都想食miru對肉まん

收埋咗兩個蘋果喺心口

屎就有得你吔

高朱
Mion

就係自己邊緣化自己

仲要係摩天輪坐多十二個鐘有咩要注意？

帶本48 J書 J足 12粒鐘

注意在高處隨時吻到星空

我miru唔會鐘意d咁粗俗既男仔

miru鐘意對佢也沙斯又保護到佢既人 即係我

知你文青boy

眼鏡

驚慄之處仍能與你互擁

不了

帶一個mb上去

未宣佈嘅時候，都已經「肥咗」唔少。

STU!! STU!!

#今村美月 ちゃんセンター

#門脇実優菜 #谷川聖

No Way Man 初披露

maya第一次AKB選拔身份上電視

牙奈企咁後既

STU STU

又唔洗走數

佢唔係企返自己個位咩

乜咁後既咩

正 TOSHI 48都係岩伴舞算

又推左一個企本家C既メンバー出黎

好想屌死左邊2個

變態佬又污染呢到

又推左個本家選拔出黎!

大家一齊跟我Shout
みつき
みつき

個個MEMBER爭住POST我美月既合照
又贏

人地同美月影，明顯幫後者加流量wo

谷川聖>>>>>>>>>今村美月

而家美月忙緊逐個mb retweet

今鋪美月既follower應該暴增，fat fat

想問no way man 最後3個選拔選左邊3個出黎 有冇mako

朋友，你呢幾個鐘去左邊個時空
2個stu, 加埋1個T8既

今村美月(c)、門脇実優菜、谷川聖

冇mako 灰左.. 明明佢跳得好正

決定左連續兩晚唔訓教慶祝今村美月實力登C

好想一野錫落佢嘴仔度

bug9躝啦

本家po黎

469 乘機貼圖

本家po呀

我 本人 二零一八年 十一月 十五日
在此 鄭重 宣佈
今村美月 我愛你
搵番哂同Member一齊成長見證傳奇一刻果種初心feel

咁點解有stu又唔叫人躝

第一個叫你躝啦
#3張圖係到心心乃木坂
我地本家最憎就係46狗！

屌我撚係469啊
係贏國微博轉載張圖咋屌你老母
屌鳩人之前好無睇清楚個id係點先啊
戇撚鳩你話我係泡狗都無咁嬲

牙奈都好有錢 要俾心機番工先養到奈奈

好娘 4萬6 夠著到好潮
決定搵次約佢去渋谷一齊shopping買衫

佢本身屋企就好有米

幅圖一早係其他地方傳開去啦
屌你老母屈鳩人可唔可以睇清楚先啊
咁耐以黎我都無講過任何46野
講下櫻花又俾人屌泡狗我都無所謂
仆你個街我拎張圖話禾珠C你就話我係469你係咪戇撚柒鳩架
平時好聽d就叫你Mary巨巨
屌你老母咁辣著人唔該返去紋返你d屌字啦屌你老母！

去青山啦

我癈事佢成日俾人撩先叫佢著得娘啲咋

希望外父同姨仔唔好睇唔起我打垃圾工

唔好咁火啦

其實張心心469圖我twitter都見過

有錢人家因為自己有錢，多數唔介意呢d

屌有時大家鳩下無咩所謂
話我係泡狗我都明既都只係想追返過左去既推
但係我平生最憎人屈鳩我無做過既野既
尤其係話我係469真係火都黎

同埋我估mary係玩曲線假膠姐

支持一齊反469

聽講話本po幾個stu飯係190mk黎,巧京京,唔敢出聲

sor俾人話469真係寶寶心裡苦

4萬6原來又係469

469食屎la白石麻衣都係抄指原莉乃個樣咋

我地本家死忠最憎46狗 ‼️ 你露哂餡啦
呢到最多就係掛住48 id既46狗 又周到隻‼️

我仲屌左佢一獲
係未菊花不保

平手友梨奈奈係抄我完美既岡田奈奈咋,只係弱化版黎

mk召喚

屌,又玩膠幫手推po

之前推牙奈轆轆生日爆po又唔見你玩膠幫我推

多左100羊格

平手友梨奈已經比營運逼到痴左線，請唔好咁harsh

奈奈係和平既完美天使

黑人問號

本家po貼本家囡

係都抄生狗啦

法國青都沉萌夏沉得幾深下

生駒里奈

我都覺,自從佢俾白間開發完就沉左萌夏

自首
我唯一聽過46嘅歌就係麻友坂46嘅ツインテールはもうしない
終身為了麻友

講開又想問 有無人知會員生駒里奈唔見咁耐去咗邊

好似去左英國讀書

你唔好咁啦...

佛教

基督教

夢莉真係靚到癲,全世界最可愛既女仔

世界仔愈反愈紅
第60回 日本レコード大賞
優秀作品賞 SONGS OF THE YEAR

Teacher Teacher
AKB48
作曲：陽向佑斗/早川博隆/Belex 作詩：秋元康 編曲：Belex/早川博隆

真係無品味到咁我無野講

真係唔明點解你可以咁on9

屌算啦
上次佢入HKT po搞事 之後人地問佢推邊個佢又答唔出
淨係識上PD po扮大佬
屌佢都費事

想講番搵我訂左柏木生寫既巴打麻煩搵我交收

你記唔記得第2個巴打id係咩

我都話好多人鍾意ga la

分豬肉要揀一首嚟分
渣不渣: 更加唔掂
腥支咩他路圖靈: 全日本封殺我老死KP2371條女
撈威人: 人都走咗
仲可以俾邊首上❓🤷🏿‍♂️❓

同人一樣都係靠運

呢度本家區吖 尊重我哋本家一姐用實力同努力爬上嚟

D3 未開波前,我已經話佢最正啦
之前仲係叫萌花

分析又真係駁唔到喎

都唔使撻我個名 ，更何況我本身都唔係 。

sor, 係我一廂情願當咗你係我老死

收到風又有得推po

人呢

咁都有野笑

又借啲意反我地本家一姐

sorry lag機lag咗成日
佢地歌謠祭個表演好好睇
好齊呀

睇完最新一期神TV之後
勁鍾意田口寶寶

今村美月我愛你

點解要禁落去先睇到張圖架屌

連仔又搞壞個網

2018-11-16
法國又愛上白間美瑠

頂，唔記得訂碟冇得買miyu特典

我係到正式宣佈
今村美月我愛你

2018-11-16
連登會然 mirumiru又想撩交打

唔明點解會有又愛上呢樣野,就好似我同奈奈咁從來未離開過大家

每日都愛上一次 情趣既野外人唔會明

失億女王

你同奈奈同大家 3p先係唔正常

大家=彼此=對方=我+奈奈

みつき みつき

大手入矢作妹股票

2018-11-16 下午14:54
我愛柏木

點解某位廢老1期生既生日，本家po無人提既

果個就算啦把
仲未畢業

留意到中井都唔少

呢區有無人推/留意佢先

2個都係好女仔，支持下好出奇咩

1000咁少

隻京出果時未棄，依家已棄推

盡喇，我冇課金

點先可以有7000個位？

開驚第一日開始每日login做任務
所有送石送位嘅event都拎盡
升到高lv
做齊晒無6000都起碼5000啦

都唔使課
依家每個月都可以直接用game錢用當日上限價x1.2買2000股
矢作妹出嗰日即刻瞓身無得輸

古參巨

由第一日玩到家下 玩左一陣就棄左 不過呢隻驚好似都叫做幫到成員

有無手足呢排會用日本集運買野，想搭單係amazon買d藥

越黎越愛奈勾，好想守護呢個笑容

醫DD病?

你準備飛 寄你老母

個隻藥好似話唔係間間藥妝鋪有 驚到時搵唔到

醫腎虛啊，奈奈+miru晚晚渣乾我

牙奈已經有我保護,你g持我就得

你跟住班強國人行,乜藥妝店都會去齊

想要邪骨支持咁基

小心,入口藥物係犯法架

十年都唔po一次虎牙

食了

初心不能忘!

loli狗原來未比fbi盯上之前，係推虎牙?

咁自私，奈奈唔會鐘意咁既男仔

蘿莉狗好多推 你地唔知佢舊登ac咩？

星期五晚真係靜到

一個人食茶記

岩岩去外賣個印尼撈面，連阿嬸都要蝦我呢個毒撚 d麵半熟

爽麵,正牙

成個D2比千葉搞撚掂

我食開軟飯，唔鐘意食硬野

有得做soft rice king 仲唔係最有型嗰個？

移花接木黎架姐，嚇唔到我既‼

屌你老母垃圾AKB我想洗錢都唔撚俾我洗

搵AKB洗黑錢

呀正到癲

多得佢唔撚少

做撚壞哂規舉果d快撚d扯
成個團就係比呢班仆街搞彎哂

qq到!

你哋朝思暮想都係想媾得掂member
到真係有member受媾又要趕佢走

就好似去イギリス咁
只係想入戲d 一齊演場戲啫‼️

其實我會比較相信只係佢地意識太低
唔識去主動避忌
我信我老婆無事

求翻譯

奈奈今日mail啲相真係靚到癲,完美既奈奈,像她這樣完美

因為果個唔係我

呢單野真係近期big news

本家嚟講 小栗有耳 = 最撚高專業意識果個
奈奈上年講完要做風紀長 今年SHOWROOM舉中指
我個心痛撚到仆街

中學做prefect咪最爛仔嗰個=.=
畢業做埋警狗添啦

生寫等日拍好過,唔係為個推個短短既演講買隻碟好傻豬

唔知當日搶咪以及wic對櫻花嘅問候會唔會剪走？

點解本家po咁多唔係睇本家既人

呢啲唔係網上有片睇啦咩

佢唔記得

AKB48個握去握本家嘅人定握分團嘅人多？

就好似香港俾強國殖民溝淡左咁

唔記得唔一定係壞事黎既

又駁唔到

躝啦關西人

點會唔記得 恨左咁耐宜家成功趕走眼中釘去埋韓國

乜去韓國唔係八奇櫻花一早佈落既計咩

跟著自己又身敗名裂。
無錯佢去咗韓國，但係人地韓國好掂。

wa 好想知 請講

掂？邊忽掂

痴線我一生最愛琦玉

唔係話咩11日上第1名咩

G持本家好女仔(左)

至少韓國一出道有唔錯嘅成績。

喂 頂唔撚緊
我真係好撚愛今村美月BB豬

呢啲女團唔係阿貓阿狗都會有"唔錯嘅成績" 咩
換其他12個都會差唔多

發覺總之白間可以留係日本真係好

終於有野可以第一 好感動

呢樣真，感謝吉本

更多女團一出道唔好話有冇人識，連音樂節目有冇得俾佢地上都成問題。
今次有大公司支持，先可以事半功倍，但係就算有大公司支持，都會因為大公司突然改變主意而唔搞。

勁到

所以marketing最緊要 有大公司力捧，普通雀仔都可以變鳳凰

個個手足都射塔，cls的

個選秀節目已經係會爆既保證
就算唔係呢12個 俾其他人贏都會紅
唔好話係投票,呢類節目全世界都係做出黎

之後好空虛..唉同時間發現自己其實好多野冇做/做唔到

慶幸仲見到佢黑髮

但係唔係個個選秀節目，勝出嘅參賽者可以成功組團。
韓國有唔少類似嘅選秀節目，產生嘅組合好似twice，izone等成功例子唔多，出到道成績平平已經算唔錯，最慘嘅係雖然選秀比賽勝出，但係主辦方突然改變主意，連團都未組成就解散。

射完之後係有賢者時間

你唔駛用塔都令mb記到你

答非所問

K巴一貫風格

都唔係家係sr洗左不少 同埋我個名記得我真係sr...我熊就因為佢黎香港..

好後悔抽得2張miru 咁好既女仔，我就貪新鮮去握d後生妹

下次記得抽多d

人唔笑 _ _ _

2019年春

點解彩姬咁正！！貼左去動物台

sakipon

呢到有冇人覺得馬嘉伶同教主呢pair 好正
真係好似拍拖咁

召喚會員 馬嘉伶

馬嘉伶係配樋渡結依

不過教主係癲到會認埋馬嘉伶D飯
握手會佢兩個多數會係正隔黎 ( 以前同後藤萌咲多 )
我冇落搭
有D日飯係會用馬嘉伶D劵走入去教主條隊度

原來係搶人既cp

緊係冇

越爆越多 都係收收皮先

出生入死又未至於 但母女情就真嘅
其實前期好易分真假，到依家多左咁多人咁多變數，真係日唔同cp都有可能

首推唔搞cp 是否幸福

唔係唔搞cp到變單機嘅話都可以係嘅

高朱同川榮
而家仲成日過對方屋企

肥妹

想知咁大家呢？之前大家好似好睇佢 睇twitter 有d大家既飯去排佢 呢個又真定假
不過諗唔到教主係假 之前又叫佢起身sr又盛 定係一隻手拍唔響 當佢兵同煩膠

想知ゆらら／小野
呢兩對係真定係假

直到而家堅持每日睇哂全部メール
我覺得呢到d廁撚推咁多係做唔到‼️🚬

一定真 你睇zp cp個幾集就知 佢地熟大家d野到不得了 兩條友成日私底下出街 傾電話 去屋企

小野我講

睇吓你堅持到幾耐‼️

喂469請自離

2018-11-17
新飯想問下點解呢個mb可以貢可愛

戀愛中既女仔最可愛
利申: 同我拍緊拖

mk到......

你番去同白間拍拖啦,咪攪我牙奈得唔得?

頂你掟條友過黎做乜9
叫佢返伊高笠

有無陳雲電話,想轉介佢過去

俾條伊高笠link我
等我送佢返去

每日臨訓睇
得幾個要睇 輕鬆３分鐘都睇晒！

你識日文咪輕鬆囉 唔識又要查到睇到明 3個鐘都唔撚掂

我copy去google

一個禮拜得兩封

覺唔覺人生只係為左遇上一個今村美月一樣神聖既女仔

下個月你又唔知吹奏邊個架啦屌

點駁

唔好咁
佢每個月吹奏一個成員
咁ｓｔｕ３０幾個姐
２年後就會吹奏返同一個

香波地群島見

仲要係得26k低清

2年後二期又有新女俾初心佢

26k

像素26k,白間就好似打左碼咁

估唔到我地4k，8k
世界仔已經睇到26k

停左更SNS 等候上頭處判

慘慘豬 犯天條斷正真係神仙難救

轉人應該唔夠一個月

條路自己揀 仆街唔好喊

唔識add attachment 吹咩

順便過泡國

而家營運醒左
唔會即炒
咁會上晒新聞仲多人知

放2個月等件事淡左先

肥咪等成年放埋上選拔一定淡晒

小小事姐，我覺得唔會仆街 没事儿

對方一定好似水野巴咁靚仔

一加推今村美月唔夠一個月立即由鄉下團籍籍無名小卒昇華到地上波國民偶像團單曲C位
屌你老母真係勁到顛

真係想知今次點收科 唔會搬團喇照計 咁細個咩都唔識帶唔倒隊 除左炒魷真係好似冇機

發生乜事?又溝仔?

私訊

送去印度

#235

送頂盡去台灣 屋企人都唔會比佢出國喇btw

咁幾時帶楓妹上位啊

同男飯pm下姐，點會咁嚴重
冷處理一下，好快48飯就唔記得

真。私家廁都變公廁

你剩係對一個男飯咁做就唔得啦

本家U19選拔二番位🚬
唔係分團身份已經C埋🚬

豬西係唔係分團先！

豬西本來沉咗 佢轉做船狗之後就有c做

豬西即係who?

北海道

由住係咪染左髮？

我堂妹沙家古池啦嘰沙

添八幾時都係本家不可分離既一部份‼️

矢作妹股票唔識升？

我屌，好有道理啊!!!!

買>>>賣/賣>>>買
個市會停牌

睇ig係，同46 d mb一齊去
但都係普通啡，睇唔出分別.....

我270k入手 唔知要擺到幾時

最多等日幾日
放心，依隻係48G既Apple Inc

比469教壞

奈勾係講自己,並唔係講飯

係 駁吾刀

身為一個アイドル
染髮=偶像失格
應該要剃頭謝罪！！

我只喜歡奈奈一個

覺得好無謂但只係喜歡一個又有咩辦法

想知係紗莉定kuma

你幾時搵熊巴打交換id

如果比多一次機會我、係一年前既Debut握手會今村美月條line到

本家post睇我一個睇本家

ずっとずっと真係一首好撚尾機既歌

she: 日本語でおk

萌夏

去日本開珍珠奶茶舖有咩前設條件

剩係知佢同水野買左同一個背囊之後冇再用我嗰個
雖然最近水野嗰個都冇左影

唔使條件，有$$$$$$$$$$+搵定日本打手就得

啱啱想去飲貢茶7,80個人係度排
搞到個特許經營黎做就搵大錢

難得有句嘢駁唔到

中立非打手

你求其開間整杯屎水出黎
佢地都會照飲架啦

有機會都想去搞,攞埋永住

今村美月我愛你

BTW我唔會講關你咩事
因為STU真係正到好難令人唔加推

想知右邊咩名，幾qq

你自己廁唔好講到個個都係咁樣啦

早幾第一兩次去留意日本冇呢d鋪已經想話開 講笑話有得做..點知真係有 但冇用啦冇資本

蘿莉狗又出招

開得太多
熱潮一過通常有8成被淘汰

你老母就本家
本家狗有著數就黎抽8仔水 垃撚圾

aks見48g仲未執笠，快快賣女

又屈
神推21碎TeamB隊長

好心你唔好咁撚廢啦

收皮啦n狗
最撚憎啲人睇8仔又推米團 好閪煩
食兩家茶禮死全家

香港講左n年會沒落，而家仲hit緊

呢位巴打似乎好憎ngt?
仇恨會遮蔽左你既內心，介唔介意分享下咩事

bug9係多人反啲!

同我今村美月BB豬一齊選做NOWAYMAN 3寶既門脇 実優菜（

本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家本家

個個都憎ngt架口廿

即係呢
邊個睇ngt冇問題 總有人撐保皇同泛民
純睇ngt我尊重既

但8牙同n狗勢不兩立是常識吧
兩團都睇既撚樣一定係無個人立場 唔識尊重自己同8牙既廢物
以後我見一個屌一個

唔知點解block左你
而家unblock返先

睇黎大家對ngt有好多誤會
唔緊要，我會繼續努力宣傳ngt既美好，48飯有日會明

hkt我知同ngt有d牙齒印， 8仔都有咩? rh?

但你係伊高笠飯

你宣傳你既事
麻煩你望都唔好望8仔
thx

哦屌 原來係笠狗

佢感動到喊左呀!!

新黎架？
8仔同n係世仇喎
反而hkt咩事唔知 願聞其詳

即係8仔唔接受新飯？

希望8牙早日接受
我地本家最後有望小栗有以已經一早心繫我地本家想以本家Member身份努力

小栗：他のアイドルグループのみなさんもいますし、ＡＫＢ４８代表として「負けていられない」と思って頑張りたい。
私はAKB48を進化させる先頭を走りたいです。いや、絶対に先頭を走ります。

尊重member意願

可能要填表
希望易過抽居屋

執左好多啦,依家係興黑糖珍珠芝士奶蓋

唔接受受任何有米臭味既人

n同8勢同水火係咪因為首千年第二47街既關係

咁又有推8仔又推ngt唔得家咩

有耳呢半年食咁多本店資源係為左榨乾佢地
食飽就走
焗住做下擦鞋西都係無可奈何

要做食屎狗又冇話犯法既
日本仔班8牙 有禮貌果d咪唔出聲玩暗杯
我見一個屌一個

請面對現實
為我地本家打拼係每個Member出生以來既夢想
ＡＫＢ４８代表として
我地本家最後希望將槍頭對緊其他idol group同緊全體本家死忠一齊奮勇抗敵果時
d 8狗就係背後捅自己偶像一刀！

見到有以咁愛本家
我都好感動，要支持下有以

小栗有耳訓教都著住本家球衣夢想為本家出一分力
係真係反唔落我地本家最後希望

又要講番清朝野

全世界8牙齋谷一首歌
但第一第三比n狗r哂 知道左中間個range
以後冇得玩
你話ngt真係紅既 都話服氣
淨係識玩旁門 咁得閒又唔刷下自己垃圾單既銷量
成撚日搞搞陣玩擾民 知唔知醜架

咁都係今年姐 睇埋2019先啦

大家都係真金白銀投姐，咁都叫旁門左道

大C無謂搵交嘈
算啦

大事大非既事情之下就唔叫無謂啦

有好女仔緊係G持，理得佢邊團

你地分黨分派係你地既事

真!
469，=love9真係唔得!!

唔使睇埋都知 瞓喺度都贏

召喚某會然

係咪最後希望就未知，但的確有以係其中一個值得期待嘅member 未必要鍾意佢嘅，人人喜好唔同，但無需要反，48G外邊大把對手等緊你反
唔敢講佢一定係未來一姐，始終唔係一場總選一兩首歌就證明到，但期待呢位正統派新星，希望佢好好利用之後嘅時間證明自己，證明對AKB嘅愛:-)

無意中見到

嘩wendy 現場氣氛真係好熱鬧 我地睇睇廣告客戶既說話先

好感動
無論係本家のファンにとして 定係 48G既飯として
都真係諗唔到一個Reason反得落我地本家小栗有以

Ngt9 睇咩8仔成員！！

bug9 躝

等禾得閒貼多d8仔囡囡，之後進入世界大戰mode，增加本po流量

抹黑宇宙

你現在聚腳在本家討論區

做越南人都有人權過做香港人了

有無人會睇幫越南團開po

應該冇....

支持一下咩菇

第一次見巴打貼本家mb

佢不嬲都有貼咩菇。。。

秦國團呢？秦版曲奇雖然好撚好笑但我唔小心聽上腦

AKB48G值得期待mb list
小栗有以、向井地美音、福岡聖菜、川本紗矢
期待佢地嘅表現

我係死肥豬
無野值得期待

你講果4個都係流住我地本家血既Member
AKB48唔洗加個G上去

一傾本家就得番我呢d萬年本家死忠係到
D分團 46間碟狗又現哂形

想點傾？寫篇論文先 ？

乖 唔好咁快放棄

sor 禾是469
日日著46生誕tee出街

日日著STU ssy出街

就算之後會唔會調去其他team或者係咪行王道アイドル呢條路都好，都希望佢地唔好辜負前輩嘅托付
雖然唔係推佢地，都希望佢地有一日會成功

不用分那麼細,大家都是肥秋團

自從去完旅行後成個人變左

著左幾年喇

至愛生駒里奈BB

btw 生駒BB都做過本家人架

乜生駒里奈原來咁受歡迎既咩

G持本家好女仔

超正

受你地歡迎

玩左幾次都是得2x名
禾放棄鳥

人唔笑狗到吠

有啲人試左幾次都起死回生左,仲有機既

其實2x算唔錯
16好難入
白間咁勁都入唔到(舉例,非負面)

真係咁多人入總選選拔咩

你投到速報圈外都翻入去選拔

等D飛天狗握完下個禮拜番嚟 12月1/2
本家死忠第48次飯聚 BBQ 有冇清莊

希望奈奈快啲變番黑髮

咁奈奈真係岩啡髮wo

今朝我都聽左呢個ver，可能呢首歌真係太糞，比miyu改篇完都好一般

黑髮靚好多喎,你個金毛mk咪將自己經驗套落去奈奈度

終於可以唔使finding miyu

こんなに誰かを恋しくなる
自分がいたなんて
想像もできなかったこと

君の名前は“希望”と今 知っ

469自重下

十卜

まゆゆ唔計握手鹽到仆街既話其實都真係幾尾G

麻友係盤古初開就鹽了？

咁多年前既圖

多謝大家！！

Rank Name
1 Yabushita Fu
2 Imamura Mitsuki
3 Okada Nana
4 Iwata Hina
4 Takino Yumiko
6 Ichioka Ayumi
7 Torobu Yuri
8 Oki Yuka
8 Nakamura Mai
10 Kadowaki Miyuna
10 Sugahara Saki
12 Isogai Kanon
13 Mineyoshi Arisa
14 Ishida Chiho
14 Ishida Minami

牙奈最近好似同佢好fd

企個C就超越左好手足奈奈

只女只應天上有

好qq

咁你認得佢未

我一個投得幾多...佢地班友勁姐 下年可能兩個都不投了

第四者跟你有段情
我也為你高興
外遇萬千燦爛像繁星

即係轉投美紅

哲學問題
如果有NGT新規見到自己個推比人TAG左又覺得右邊個女仔幾可愛想推埋係咪會即刻比人屌死全家

屌埋個mb

なるちゃん
係咩驅使你主動揸機痴埋去臭米member到同佢地影頭貼頭合貼
係愛啊？定係責任感啊？

2018-11-18
我愛黑髮美瑠

影張相都要隔台

睇音樂劇同fc event唔使握手你又唔去💬

正常無隔張枱的?

股票event無正常呢樣嘢

又剪？？

咩意思先，唔好以為你推我miru，我就唔dup你

妖婦

成萬羊點睇得落
我STU CON 3千羊咋

係整走左d駁髮

我接受到mb染髮
接受唔到mb短髮

#402

それでも好きだよ真係一首好ずっとずっと既歌

正到

最好冇人接受到
得我不離不棄支持佢

又一個中計

短髮都唔錯。

NGT 同T8 只可推是但一團!!

兩邊都推就要比人屌!!

瘦田OOO

耕開OOO

不嬲中意美優紀

求天音圖

唔想毒害人

發覺有好多巴打定力好差，見到對波大d就失哂魂

好彩我推親果d都可以唱それでも好きだよ

咩人黎=,=

咩意思，淨係無胸既可以唱呢首?

濕濕碎，咩feel都無啊 夠薑你就黎多幾張

蘋果用家既我仲頂得順!!

咁指原係無

唔是講緊八婆

唔關大唔大波事，係佢成日出古惑

素顏

who?

大佬邊度素

黑色馬騮變左白色馬騮，仲素顏

冇錯蘋果值得信賴

八婆 = 妖婦=妖姬 =迷路
上面妖女係矢作

i like both~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中意本家女又中意大坂女會唔會比人吊?

迷路次次都係我唔得閒先ig直播

搞事田？

點解咁講佢

唉遲早痴線 點忍搞

今日好靜

等你發功嘛

牙奈今日都潛水無功可發

叫d bug9 貼 t8 圖，世界大戰，咪旺場囉

同一招對聖鬥士係無用格

兒登居然有人識星矢

我今年32碎，你話我識唔識

貼紙相機，主要功能係將靚女變成怪物

瞓覺都戴哂口罩既

你最多22-23

Mary 實紅

中立，非打手
d 士的卡真係好撚正

酒店房空氣唔乾淨是常識吧 訓覺好易轉用口呼吸

明知俾人ドッキリ仲素顏示人咩

全连登热烈欢迎中国人到场支持香港独立

百度朋友我係岡田奈奈世界

完美既奈奈,像她這樣完美

當年麻友都係無戴罩啦

佢口罩有舊野
のどぬーる濡れマスク嚟

我友熊孩子 健康唔洗怕

藪下楓=本區大佬

条粉肠得把口鸠噏，过两日就揾过第个啦*。

Mary好撚牛b

mary火了火了

點解今日握手我會滯港!!!

成功進軍強國

有耳可愛到顛

今日UNIT公演
美月虫のバラード
想聽

真 點解會有人反佢

有重播睇未

冇直播...

下年今村美月BB豬総選挙入唔到圈內我台下即刻衝上台拆#1張凳落嚟

圖已cap

人生は今村美月おかげて生き抜いてきます😭😭

12月就到了

呢張扭曲算少,仲認到係邊個

雖然唔熟但一睇就睇得出係ゆいり

認人高手

鑿住個名喺額頭度 搵認字唔認人嘅認字特警都認得出

即係可以轉第二個？

うまく行かない日だって
2人で居れば晴れだって

今村美月我愛你😭😭😭😭

条粉肠得把口鸠噏，过两日就揾过第个啦

你地既廣東話唔係好標準

想同大家講夢莉極力推薦個套屍殺片場真係好好睇,香港就落畫,有興趣快啲去睇

毒撚一個去睇驚豬牙

決定左 要守護小栗有以一生一世

收嗲啦dllm!

請大家多多支持=love Team 8

Team 8

遲左覆唔好意思巴打可以add我tg

成日串前輩
但好好笑

已 send

放下大假做自己想做既野

T8 最正兩個之一

白間叫我睇波希米亞狂想曲

左神

左神右更仙

牙奈好似準備上電子雜誌封面

好想上多啲雜誌/封面咁

左邊邊位?個個akbingo好嘈既o靚妹?

yes 好QQ 果個

我都想睇 btw佢地又係去台灣唔發香港

即係叫人去睇，然後人地問有咩好睇啊，佢就話唔知啊，總之好睇啦

2018-11-19
有個好低B既女朋友 每日生活會點過?

STU !! STU !!

好低b但有錢既女朋友，我又唔介意啊

痴撚線，mk到

乜都mk 呢啲係完美牙,唔好盲反好嗎?

笑左thx

見到盲反兩字笑左

all back頭

美音好靚

幾時加入J家?

世界仔都幾慘

就好似明明睇開女團mb, 但突然轉左男團J家
但唔撐又唔得

我地大家同世界仔打氣,加油

轉會囉

痴線,咁完美既女仔都俾你地屈到係仔咁,難怪有人扮可愛就咁受歡迎

城有同男人拍拖
搵佢同個日日媾女嘅嚟比

呢個頭真係搞不掂 太mk..

百合唔得既 彩夠日日溝夢莉,唔通彩又有棍咩

我願意用我同今村美月一生既命運嚟賭奈奈溝彩希肯定係ガチ恋

世清你堆前世今生係晒度

咁岩既，都係我d前生今世wo

喂喂喂喂喂,有個同我無關係既咪屈埋落我度噃

話唔定遲下會關呢

有一個？咁即係成美定maya都關你事

你返伊高笠

有左牙奈已經心滿意足 唔敢再諗其他

可能你聽日唔係咁諗架啦

奈奈=老婆
白間=隔離屋成日撞到既鄰居
柏木=初心,依家離棄左

其他真係唔關我事

你當我好似mary咁月月轉新餐咩

原來我同你係鄰居

成日同牙奈食完飯我洗完碗出街掉垃圾個陣都咁岩撞到

忽然被鄰居

我先唔屌呢張相，影到miru成隻猩猩咁
我屌你岩岩我一碌到呢張相，啊媽係我後面

嘩, 睇akb 山本彩show 見到有個叫梅山既非常掂喎!

#miru 巴點睇?佢人氣如何?

你地需要淨化

梅山恋和我覺得好似nmb 5期最好

557 超正 過兩年肯定爆
五期握手已經過左山本+同怜妹

由佳出術既

2019年
= 小栗有耳 今村美月BB豬 天下

D BUGT狗最鍾意就係出術 符合團情

真係好掂

原來佢花名叫557

唔係下化,著衫既

其實佢不嬲高

駁 唔 到

正喎

同大家介紹返,都係我老婆

禾地難波仲有大把正野

本家多d定難波多d正野

剩係夢莉已經一個打10個

講邊樣先

山本望叶

怜妹

成班球迷

nmb禾覺得澀谷正

前途無限呀

難波好可愛女仔

佐藤亞海

屌奶星本家post真係得番我貼本家

嘩

哈!

都係清你吹奏先有留意

好想比佢單獨囚禁

係都佢喇

夜喇，著返條褲啦

快點拘捕我

有冇人知本家公演中咗遠方係咪就咁用passport都過到？會唔會check在留期間嗰啲

有冇人可以share 琴日今日本家老研公演比小弟？

唔會check

早晨

.

2018，仲邊有人睇本家架

屌你個嘴 有矢作妹同美波想睇下犯法咩

走啦NGT狗
呢到大把同我同一戰線既本家死忠

癡線 你呢張似係怨婦樣多啲

宮脇咲良？

LM

但我睇左咁多頁都係見你講今村美月

躝啦Bug9，等愛9
我一直都睇本家

中! 連大佬唔成日追po，都知mary d衰野

睇以前既本家等唔等於睇本家？

屈夠未 ske9

AKB is still AKB
乜野以前 而家

我9成都係貼本家

好眼訓

咁就好啦我等呢句等咗好耐啦

我係好撚討厭d人話
"以前邊個邊個有幾好，而家牙邊個邊個就唔掂"
咁樣講既話做乜都好只會永遠停滯不前

岩

thanks

D老屎忽係鍾意認屎認屁‼️
我地一姐牙耳idol力屌打近兩萬年所有idol‼️

雖然係真既，但我地d有耳飯都要謙虛d‼️

等愛狗認親認戚

你隻469又黎離間我地本家飯感情

以前而家都睇

招黑 ？

上面不用分那麼細,大家都是489

又有世界大戰，幫推po

等愛9既 "等愛" 係乜意思?

啲外人好中意離間呢度

想牙蘭清回答下

等愛> 等於愛> =LOVE (一個係日本開始爆紅既偶像組合）

完全重複緊小櫻花招黑過程

傻鳩 係樹愛羅等住比我愛啊

可唔可以唔好叫呢個名 好柒

oh i see 指皇果隊

=love 等愛有咁難明咩

禾是48G清泉，JPOP只睇48G，唔醒起有隊咁既野

さくらちゃん直譯中文

又啱喎............

啲蝗先會咁叫

今日個集，又黎講咩the w搞笑大賽......

得呢個全明星集合既no way man叫做有d睇頭

支持兩萬年既夢莉

果D所謂 gap 完全唔識欣賞

陣容好正，必睇

終於有肥朱！但點解個位仲差過以前

想食哂兩個包

死肥妹，等我今晚好好教訓你

收到wind mary又準備放風轉推

好地地加咩小呀

呢到本家討論區 踩我地本家member捧分團成員 扯‼️

你由岩田陽菜到藪下楓再黎今川美月喎

6日啫‼️
之前廢青冇工開有得睇sr咪可以日日提
而家收工番到屋企佢已經收左sr點吹奏

6日已經可以改變一個人

我=推介好女仔
你=推介之餘不忘伸一腳落我地本家成員到‼️

你見我都好少可吹奏18歲以下既mb
因為跟本睇唔到佢地SR

日日OT 邊似呢到D 富二代係屋企唔洗撈

只限mary

留意到你地對我有天大既誤解
但係唔緊要 時間會證明一切！

我真日日ot

係咪唔滿意我地小珠

柏木終於企前啲啦

人地俾人叫好多都係ちゃん、たん
佢就要人地叫佢じゅりなさん
點講都唔叫"小"啦

睇錯paruru

冇咗某人係度，當場靚哂 。

呢度總共冇左原選拔5個人，你講邊個先

俾你獨佔左

唔係你講個5個，佢本身唔係選拔。

肯定係櫻花 果然心繫珠理奈

你又曲解咗我嘅意思。
呢首歌有櫻奈仁都冇問題，你唔可以有佢。

禾桜昇格兩週年おめでとう

唔好咁廁啦你.....

我夢莉

2018/11/20

諗得好清楚
我應該繼續咁樣 咁專一
我愛今村美月BB豬

學下我未

係

講笑都好撚難聽 唔好拎蟲豬黎講笑得唔得

學下我未？

元AKB Team B Team A 元STU支配人指原莉乃お誕生日おめでとう

水野話有首歌想唱俾我聽：
我知道我對你來說也許太年輕
我想我猜我問我終於了解
原來為愛流的眼淚 也是種甜蜜滋味
只想愛你 當我和你走在一起就已經決定
不看不聽不問也不會放棄
是你讓我了解自己 可以為愛那麼堅定

2018-11-21

有著我 便有著你 天老地老也好
今村美月 愛是永恆當所愛是你

打活動第1名可以同奈奈玩

加油 等睇你表演

那有錢

同奈奈玩遊戲定要錢你答我⁉️

都唔使打event
淨係叫你抽10連咋嘛

有得玩你都係唔飛架啦

公廁衫都比我奈奈著出一股仙氣

格肋底

成班講到自己中左就會飛咁

期待中

來自本家偉大希望既賀電‼️

呢到幾多人中左aikibu即刻飛

ching 唔好以己度人

我中都即飛啦

如果我垃圾袋 中到船劇場初日觀賞或者98
佢話開幕果日我都會即飛！！

得你老死跟得起aikabu啲event

我有兩個老死都飛左

同路‼️

睇左中出即飛

2020橫濱會有部18米既rx78,到時可以唔駛再去台場影相

我00後
淨係識ZGMF-X10A

或者你冇錯
係佢打錯字者

ZGMF-X20A

想睇2020東京奧運

到時機票應該貴到顛
去WH唔番嚟最實際

奧運都係2個月姐!

就係東京奧運攪到我地好多野都無左

唔好加個地字 最憎水著

真 同路

真，少少咸先多多趣

有少過水著??

利申
最憎水著

你哋嫌水着太多布

高中未畢業唔俾影

btw 大把人影水著點解淨係得白間?

諗起白間 自然諗起=水著=除衫=姣底

鱷魚頭老襯底就有佢份

點解仲有彩既

夢莉已經好耐無影過

真，一睇就知佢同迷路雞一樣，外表淫內心純

張圖又係得18k大,點知可以大張啲 明明之前啲圖有試過正常大細既

依位中學點解可以影既?

一講水著就咁熱鬧,代表乜?

好似係有人貼圖先咁熱鬧

迷唔蠢在不自量力同黑社會鬥 最尾咪又俾人收編

代表個個都等緊人貼,有人貼左先就可以話佢係波控肉體飯,然後就可以save圖

白間都開始睇到悶 有無d新鮮d既mb

因為安倍晉三指定叫佢拍大佬呀，幅相上年架

ngt

初寫真集

高中未畢業喎 唔好話宜家都未畢
上年梗加未畢啦

唔係話今年先唔比咩，我唔知呀，人地講昨

NGT全部都 ipad 黎，你想睇乜?

本家po睇本家啦

本家

上年未夠16歲都仲得
今年要18之後先得

舊圖 不過真係冇得輸

波控情何以堪

who幾正

嗰然忠實珠推，250羊買隻歌

好想食

好想攬攬市岡愛弓

我已經唔出聲

【不確定】16期田口と播磨の裏垢が流出か 庄司の卒業は未成年飲酒による解雇だった！？

都話左16期得山根BB先係希望

即係點，飲咗酒要炒魷？

田口係5ch爆なぎさ係飲油先比營運炒
仲同播七係自己私人trwitter笑鳩なぎさ飲油比人炒係白痴妹

PS:戴頭盔先,唔確定消息黎

未夠碎數?

おかげを持ちまして、今年も「NHK紅白歌合戦」にＡＫＢ４８として出場させていただくことが発表されました。
結成13周年目にして、NHK紅白への出場が今年で11回目。
これもひとえにファンの皆様のご支援の賜物と心より感謝しております。
メンバー、スタッフ一同、全力で晴れの舞台に臨みたいと存じます。

…とその前に。
私たちにとっての”もう一つの紅白”、そう！師走恒例のお楽しみ！
”ＡＫＢ紅白”の季節がやって参りました！！
来たる12月16日（日）、今年もTOKYO DOME CITY HALLにて「第８回 ＡＫＢ４８紅白対抗歌合戦」を開催いたします。

昨年、まさかの大物ゲストとのコラボ連発でド肝を抜いた鬼才、きくちPが２年連続で演出を担当！
「FNS歌謡祭」「僕らの音楽」「堂本兄弟」など数々の音楽番組をクリエイトしてきた日本屈指の演出家、きくちPが今年はどんなエンターテインメントで楽しませてくれるのか！？
メンバーのどんな才能を引き出してくれるのか！？
まさかの人選にまさかの演出で送る、アイドルたちの夢の祭典！！
ぜひご期待ください！

司会は８回連続となる「ミスターＡＫＢ紅白」堺正章さんと、頼れるパートナー内田恭子さんが今年も強力タッグ。
あうんの呼吸で会場を盛り上げていただきます！

ちなみに（誰も気にしていない説ありますが）、通算成績はここまで紅組３勝、白組４勝です！！

年内最後のコンサートイベント「ＡＫＢ４８紅白対抗歌合戦」。
皆様のご応募をお待ちしております！

如果件事係真
こみはる繼任有人

23號可以補握番啲珠理奈

上西妹

有時覺得D人轉哂睇支店都唔係錯
本家好女仔少之又少

係本家post叫人過檔
到底係咩居心！！

ME對本家囡囡一條心
只是感嘆有D人睇開本家都要走上船可能因為係咁

講緊mary ?

好腹黑

田口平時對前輩都夠膽串下咀

係真都唔出奇

條友邊有諗咁多，見靚就推架啦

聖菜B, 美音BB

細屌本家

奈奈：
上年話做風紀長 今年Showroom舉w中指 呢樣真係最撚心痛
選左你做本家單曲C 代表緊成個Group
作為偶像團, 仲要係國民級(雖然而家唔係, 但個朵都仲叫國民偶像)
唔係普通茶色 係直頭mk果d金毛 色 點放心比你做國民級團既C
ガチ恋村山彩希 平時d CP可以話關係好 團內融洽
同村山彩希d行為動靜小動作over哂 已經唔止關係好咁簡單
成日公開做埋dガチ曖昧行為 大佬真係會跌飯架
愛之深，責之切 先講咁多

上過東蛋經歷過全盛期d 9-13期：
成日話努力努力, 做idol 點叫努力啊?
最簡單(1)安守本份唔好出醜聞 (2)出演排練 (3)握手會對應 三大指標
1)唔好撚玩 每隔幾個月定期就爆一單
2)跳舞HEA屌 唱歌HEA歌, 之前握手會D STAGE完全冇PLAN過, 哂鳩哂大家時間同錢 成個STAGE 20MIN, 10分鐘鳩笑講廢話 5分鍾跳繩 唱一首歌HALF VERSION 收工
3)握手會 AKB仲有幾多個叫神對應 鹽對應就成堆出哂名 成班冇心撈自己趕客 唔好怪D飯貪新忘舊轉推 大佬握你每1秒成$7HKD架

D2 16期：
而家又爆單野出嚟

反唔落
美音（15期冇真憑實據內鬥眼不見為淨）
聖菜（冇推）
有耳

咁分家呢？

呢到本家討論區

認真呢D member要不得
遲早會變成炸彈
唔想16期變成15期咁內鬥

講真今時今日仲不離不棄真係算係咁
唔好話吸新規 唔趕走哂d舊飯已經偷笑
做打手都諗唔到有幾多個本家member仲吹奏到

咁你講下邊個做到2同3

(1)安守本份唔好出醜聞 (2)出演排練 (3)握手會對應

我果個做齊有突咪又係收緊皮

屌你我女人個名呢

惠里既意識低到好得人驚

做齊既話, 起碼可以大條道理屌營運既錯
瘋狂吹奏啊 你係到吹奏都好多人附和你
但而家好多係真係捧都捧唔落過唔到自己果關

水野愛理

又做咩

默認緊單野係堅既
營運咩野都未講

細路女係咁

短時間內已經有得用sns仲要咁

本家既話
2)13期D STAGE LIVE全部好比心機做 有夾過 度過
16期公演 神曲公演Member 都係好有活力
3)握手會對應 我今年握過/排隔離見證過係好對應既
大森美優 岡田奈々 込山榛香 谷口めぐ 福岡聖菜 向井地美音 高橋朱里 岩立沙穂 村山彩希

本身頭一句都可以SPIN去第二度
再之後果句就此地無銀兜都兜都唔到

已自動成為NMB一姐
幾時有收皮?

總選票數
握手部數

大坂人出名cheap爆， 孤9寒
唔關MB事
非戰之罪

上唔上位真係好睇運既
我08由一個廢柴mb變成隊長
呢兩年握手對應個個repo都話神左好多
跳舞方面又由最初連其他mb都話佢唔掂變成而家強大到收都收唔住既氣場
總選由64一跳跳到27
禾珠不在果時揹起成個Team S
舞台劇個個都話雖然係配角但係好有女優潛質
結果而家24單咪又係企最後排
鬍鬚佬我屌你老母

on9 冇得賴
上年入選拔好大係彩唔選打告急打出黎 今年打回原形 代表呢兩年根本冇增加票數
握手已經跌到完售唔到
死忠相比其他ace top 非常少 睇動員都見到人數唔多又唔似ske有瘋狂飯肯灌票
年頭RH已經係大警號 第一次solo開埋聲叫支持隻歌 結果係排七十幾
吉本安排其他人發展新戰場 可以有個人專長領域 佢定位做ace反而害左佢 調返轉成日要參加本家活動 但係都係洗腳位 做人陪襯

踢撚走bugt狗就會好好多架啦

講本家一個八仔都無
證明你心底裏其實都係認為team8 is not AKB的

堆bug係影響前面 唔關咁後既事 一個大top 班飯齊心投一隻歌點都唔係七十幾 啦掛
三十至四十先收貨

世界大戰mode開始

chu chu chu 禾最中意 08 同 nagisa

廢事撩D痴線佬入嚟爆閘
我地一姐耳心繫本家係100%的BALL

多謝你！其實我個名唔鹽架！會好用心聽你講野

以前鹽 近呢年好左好多
睇得出佢有心撈 只係唔識釣技

其實講起鹽 都唔一定係問題嚟 真係好睇技巧同人
鹽出名又受歡迎嘅大家都知有邊個 換個講法鹽個形象定真係無心做個種鹽飯係feel到

你講果個一定係後者

最出名個個例外

我見賣得多同爆得快既通常都係釣技驚人既
但可能都係睇人啦...搵到個人肯聽自己講野既，已經好夠

我女人食雞蛋

嘩 屌下面果張好撚恐怖

我女人好正

ちより影嘅 完全唔知佢發生咩事

高朱是我的

本家

都係分家啲女仔偶像意識高啲

呢條友都躝啦

一直都覺得佢好女仔

佢個隊長其他各樣野都好 不過握手真係仲係一時時 有時好鹽有時勁神 不過睇埋等dance version再講

要支持我優了

個活動係買寫真再抽去？
利伸優子d寫真全部買哂

係
ebook
都係鍾意實體書

我都係鐘意書拎上手既感覺

咁又有冇人買呢本？

等你買完分享

呢個角度認唔撚到佢

中間我要
左右你地分

我屌 奈勾個頭越黎越綠既喂